有冇用ryzen嘅巴打 用stock有超頻？

你地超到幾多

stock cooler
屌 打漏

自從MB較左效能MODE
上到最盡得3.36
明明以前隨機會上到3.4,3.5
R5 1600
我知>3.6先叫超???

咩板
唔係3.6up先叫超嘅
1600 全cores 好似最高3.36

我就係用緊1600
行緊3.52
拉低左少少電壓
仲低溫過default clock

asrock ab350m pro4
但之前冇禁效能MODE, 果陣唔係係乜MODE(可能係自由MODE?)
可以自動上到3.4,3.5

完全唔識而D野
可能較完我部機就開唔返

我而家40度

stock cooler只係用左幾日，但果陣粒1700輕輕鬆鬆3.7

我idle 25-29

咁正

我諗我應該冇用stock 出返去先

想請教下 如果只係輕輕超到上3.4-3.5
應該用咩電壓先啱？

你係邊粒u

set完你想要嘅clock
電壓由default開始 逐級逐級降低 再入windows stress test

好似講到1999
每降一級入windows stress test
到某個點係唔穩定 就入返bios拉高一級 通常就ok

唔該巴打先 我用緊1700